1. Поясніть своє розуміння `box model` CSS.
2. Що робить код?
  ```css
    * { box-sizing: border-box; }
  ```
4. Що таке властивість CSS `display` і чи можете ви навести кілька прикладів її використання?
5. Яка різниця між `inline`, `inline-block` і `block`?
7. Яка різниця між `скиданням (reset)` і `нормалізацією (normalize)` CSS?
8. Як підключити CSS на веб-сторінку?
9. Які типи селекторів є у CSS?
10. Які ви знаєте одиниці вимірювання в CSS?.
11. Які властивості має flexbox?
12. Різниця між CSS grid і flexbox?
13. Чим `padding` відрізняється від `margin` в CSS?
14. Яка різниця між класом (`class`) та ідентифікатором (`id`)?